【深宮計禁播？】剪走敏感情節 傳無綫爭取下星期復播

胡定欣、馬浚偉、劉心悠、馬國明等主演的無綫（TVB）新劇《宮心計2深宮計》，原定前晚香港及內地騰訊視頻同步播放，惟內地有關方面突然將劇集抽起。有傳《深宮計》未能如期播出，原因與宮鬥題材及女主角胡定欣被指撐港獨有關。據知，TVB與騰訊對劇集被抽起一事非常緊張，現正與國家廣電總局溝通，希望將劇情再刪剪後，能成功爭取在下星期播放。

邊個位敏感

胡定欣撐港獨

剪走啲權鬥嘅位

刪走宮鬥題材, 即係直接播大結局BBQ?

胡定欣撐港獨?

未聽過....

將胡定欣打格仔咪得

mms / fyy永世唔駛拍入支那既劇鳥

可以點剪

爻到喊

家下講句支持民主都老屈你係港獨啦

我淨係記得胡定欣報名渣馬時填咗中國籍
比人屌到刪post